覺唔覺專做淡倉既都係反社會人格？心理唔平衡痴線佬居多？

玩正股 Call Side = 睇好間公司 = 想股價升
間公司發展得好 = 人類科技進步 = 最後benefit到自己
或者望社會經濟好 = 龍市 = 升
好友望社會又繼續向未來發展
大家又有錢齊齊賺 皆大歡喜

但淡友日日望跌 佢地自私自利
想係自己贏錢既時候 仲可以睇住人地輸錢
佢地寧願經濟唔好係熊市 / 科技公司無突破人類文明停滯
都想好友仆街得自己贏錢

所以各位龍友望到淡友應該日日指住佢地嚟屌
屌到班自私撚懷疑人生

覺！

所以今年咪玩撚死班仆街

龍軍一齊指撚住班淡友屌死佢‼️‼️

淡狗化身我們龍友的燃料吧

淡友食撚屎

因為一個月可以跌幾年嘅升幅，英雄感十足

星期一千升

買金已經係消極。成日覺得貨幣唔掂 又驚打扙 驚呢驚撈
做淡直情心理有問題。呢d人自殺率都高d

做空搵最多的
識睇技術，點位，勁人係做空做多都搵最多

覺